一到夜晚思緒就會好凌亂

點解咁撚多野煩啊

no one cares \ /

抑抑鬱鬱咁

明明好眼瞓但一瞓落張床又開始亂咁諗嘢

個心一煩就好多野都處理唔到

煩到訓唔著 但聽日仲要返早

太多野諗
訓唔著

但一起身又冇事了

唉 圍爐取暖

一諗起啲嘢又攰攰哋

係